[唔知wow咗味] 有冇人未睇過呢條片？

無兄弟呀

惡撚到呢 自己夥計都冇面俾

果餅野睇黎已經做到癲咗，醫返都曬藥費